拍拖真係好撚煩

我好似（係好似）表白成功左

但都已經覺得好煩，是咪注定孤獨終老

因為你唔夠愛佢

你up乜7❓😒

上一個女朋友成日同我嘈，成日氹氹氹，我唔想再拍呢啲拖呀屌

煩嘅去打J散吓心

我氹我個ex時都係咁諗，所以幾撚難氹都繼續試，但人會攰......

而且一個人其實唔錯，都開心

咁你做乜表白

你覺得速食好d？

有種女人好少脾氣 肥婆
或者好蠢果啲
好蠢就建議唔好生仔
仔會遺傳媽咪智商